80萬人支持逃犯條例立法

其實有冇辦法推到比外國傳媒都知道個網頁點做假，等中共冇得再用個80萬支持者黎打飛機?
現在中共就係成日講有80萬人支持立法，只有20萬人反對。
我覺得要打破個疆局，盡量簡化到一般大眾都了解點樣做假刷數據，等外國傳媒可以多一樣野質問到中國d官口啞

我地有93萬人反修例
你聯署左未？